[行動] 其實121三個遊行都無撞時間

只要大家準時出席，去完一個就可以早啲啲走去下一個!
去唔曬都去一兩個啦

10:00am - 11:30am
孩子不要催淚彈遊行
起點：中環愛丁堡廣場
終點：政府總部東翼

12:30pm - 4:00pm
感謝美國保護香港大遊行
起點：中環遮打花園
目的地：美國領事館
折返：中環遮打花園

3:00pm - 9:00pm
毋忘初心大遊行
起點：尖沙咀鐘樓
終點：紅館

*三個都有不反對對知書

五大訴求
缺一不可!

認真post要推

推

攰撚死

FYI

攰撚死都要去架喇
休息夠就要做野

冷氣軍師出少句聲當幫下手
邊有次係準時完，同啲交通到時點大家都估唔到，呢次個教訓係唔好再同一日搞咁多個活動，最多上下午各一，唔好分薄曬啲人

諗住skip咗陳雲果個
唔想去佢啲活動

邊個係陳雲攪

1230 感謝美國保護香港大遊行

咁我都明你既意思
啲遊行又唔係我搞既
長久以來都有呼聲話要啲遊行搞手略略協調下啲日子(唔係起大台)
好既例子有7月尾同8月頭觀塘遊行搞手讓左兩個weekend俾第二啲更urgent既遊行搞先
今次都係想呼籲大家去到就盡去
驚去唔到咁多個可以自己衡量時間同交通
唔使一黎就話人冷氣軍師既

真正由朝行到晚！

會嘗試去哂３個

但重點我覺得係最後１個

其實無所謂
總之就係要出黎啦
最好叫多啲人出黎行

GOGOGO!
大家聽日見

五毛又進化咗
個個都三項鐵人咩

淨係去上午孩子同下午尖沙咀
中環美國千祈唔好去 陳雲搞的

三個咁多

叫人去遊行都五毛

full day 運動日